{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049436",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/k-guesthouse-premium-nampo-1.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "K 게스트하우스 프리미엄 남포 1"
    },
    "text": "釜山の中心部に位置するゲストハウスプレミアム南浦は地下鉄1号線南浦駅から徒歩2分の距離にあり便利な交通機関を提供しています。 ゲストハウスはチャガルチ市場から徒歩10分以内の距離に位置し、観光客に良い位置を提供しています。 無料Wi-Fiを提供し、客室にはエアコン、薄型TV、冷蔵庫が備えられており、快適な宿泊ができます。 客室は個別バスルームが設けられており、ヘアドライヤーとスリッパも提供されており、より便利です。 ゲストハウスには無料洗濯施設と手荷物預かり所があって旅行客に便利で、共用キッチンとラウンジスペースが利用できて快適な空間を提供しています。 釜山港国際旅客ターミナルまでは車で10分、金海国際空港までは車で40分の距離に位置しているので交通が便利です。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ゲストハウスプレミアム南浦1は釜山中心部から7km離れています。",
    "QA": [
        {
            "question": "プレミアム南浦ゲストハウスはどこに位置していますか？",
            "answer": "プレミアム南浦ゲストハウスは釜山の中心部に位置しています。"
        },
        {
            "question": "プレミアム南浦ゲストハウスはどのような交通機関を提供していますか？",
            "answer": "プレミアム南浦ゲストハウスは地下鉄1号線南浦駅から徒歩2分の距離に位置しており、便利な交通機関を提供しています。"
        },
        {
            "question": "プレミアム南浦ゲストハウスの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "プレミアム南浦ゲストハウスの周辺には、チャガルチ市場などの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "プレミアム南浦ゲストハウスの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "プレミアム南浦ゲストハウスの客室にはエアコン、薄型TV、冷蔵庫が備えられています。"
        },
        {
            "question": "プレミアム南浦ゲストハウスの客室には個別バスルームがありますか？",
            "answer": "はい、プレミアム南浦ゲストハウスの客室には個別バスルームが設けられています。"
        },
        {
            "question": "プレミアム南浦ゲストハウスはどのようなアメニティを提供していますか？",
            "answer": "プレミアム南浦ゲストハウスはヘアドライヤーやスリッパなどのアメニティを提供しています。"
        },
        {
            "question": "プレミアム南浦ゲストハウスには共用キッチンやラウンジスペースがありますか？",
            "answer": "はい、プレミアム南浦ゲストハウスには共用キッチンやラウンジスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "プレミアム南浦ゲストハウスはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "プレミアム南浦ゲストハウスは釜山中心部に位置しています。"
        },
        {
            "question": "プレミアム南浦ゲストハウスから釜山港国際旅客ターミナルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "プレミアム南浦ゲストハウスから釜山港国際旅客ターミナルまでは車で10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "プレミアム南浦ゲストハウスから金海国際空港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "プレミアム南浦ゲストハウスから金海国際空港までは車で40分の距離です。"
        },
        {
            "question": "プレミアム南浦ゲストハウスのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "プレミアム南浦ゲストハウスのチェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 599
    }
}